申唔申請H&M既part time做好？

見到連登入面關於H&M既po最近都好似已經係兩年前
想知有冇咩最新資訊/意見
感謝

就執啦。仲請人

但佢真係請人

閪工

講真 有咩工係唔閪？

H&M幾好丫 floor fitting 完全無staff
睇怕都無咩野做
啲衫又大塵 應該都唔駛抹塵

試下囉
唔啱做咪resign

其實呢家做幾好, 唔旺即係冇咩野做

我聽日去walkin問，你邊間

可以一試

H&M老員工

H&M就俾狗做嘅.你係咪狗啊？係就做啦

Lm

Push

除左黃店
對連登仔黎講份份pt 都係俾狗做 問黎哂氣

咁有咩工好啊

尼特族

即係咩

Google plz

果然有H&M嘅post就見到小公主

宜家好多人做樓盤保安1K一日企一個鐘休息半個鐘